721元朗警黑勾結、民建聯工聯會縱容包庇！

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官需要革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
試問你仲會覺得香港係安全嗎！？

721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721
【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 ,法律界批律政司選擇性執法

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

民建聯、工聯會縱容包庇！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

北角唔好去

人地打完交唔會有後果 但我地俾人斬到斷手斷腳都仲要俾人告襲警！

大陸佬落到黎又要車馬費 又要糧 又要住 樣樣都係錢

黎得一次打唔成 有第二次 又打唔成 俾你有埋第三次都無人你估仲有冇人黎？

Fb洗佢版

全力狙擊警黑勾結！

[size=6]721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府、民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！[/size=6

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府、民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！